雙曼更衣室混戰獲英足總放生

【體育】曼聯與曼城日前在奧脫福進行打吡大戰，兩軍職球員賽後在客隊更衣室發生激烈衝突。英格蘭足總周四宣佈，不會因這次事件對雙方作出任何懲處。

英格蘭足總周四發出聲明，宣佈不會就曼聯與曼城職球員日前在奧脫福球場更衣室的衝突作出任何處分：「檢閱過分別由兩間球會及獨立證人所提供的證據後，足總將不會採取任何正式行動。」

曼聯日前在曼徹斯特打吡主場輸波，據當地傳媒報道，領隊摩連奴賽後不滿曼城在客隊更衣室慶祝聲浪過大，入內與曼城門將艾達臣摩拉斯當面對質，繼而引發雙方職球員衡突，而曼城助教阿迪達在混亂中受輕傷。事件被當地傳媒廣泛報道而鬧大，英足總就公開要求兩間球會為此作出交代。

另一邊廂，摩連奴在賽前記者會上曾以「曼城球員輕易被風吹倒」來諷刺對手經常插水，英足總亦決定不對此秋後算帳：「檢閱過球會提供的證據後，足總將不會採取任何正式行動，但已提醒了摩連奴，未來任何關於球證的公開評論都有可能引致紀律處分。」

又比獌狗走甩

咪係 屌贏波重要打人

屌你老母啦足總
阿蘇係利個陣屌艾夫華你地企係佢隔離聽到佢叫死黑鬼啊？
口同鼻拗咪又係停賽
依家兩邊都知有事發生 牽涉咁多人
摩佬都出黎屌鳩人
你同我講證據不足？

英足總即係香港警察你明唔明

開晒片當冇事發生？

求其罰個錢都要掛
垃鳩圾足總

阿迪達仲見埋紅
都唔做野

除時係自做打自己姐

要有幾撚ON9先可以講呢句出黎

唔出奇 林子健都係咁

你係咪有特權!
你係咪大撚曬!

咁更加應該叫英足總搞清楚啦, 拉9左阿迪達佢丫嗎
睇下搞大件事 查清楚係邊個錯囉, 做咩草草了事

牙so成日比人針對

英超有個咁勁球星都趕走

冇相
Tunnel唔比拍片唔比影相

你試下係車仔
降到落英甲都人似

兩隊嘅職球員發生衝突
英足總都可以當無件事
都唔知係咪獌鏝放左d 人入足總

扔哂奶都唔罰 食屎

又逼害+2GC

所以話曼聯真係玩撚哂

其他隊一早罰左獲甘了

打

認真兩隊都扣十分啦
利申鏝

拉撚哂兩邊既人打把就岩啦